香薰蠟燭會唔會惹蟻

男朋友送左個香薰蠟燭俾我
陣味係好甜個啲
想問下會唔會惹蟻架俄？

typo
想問下會唔會惹蟻架？

會咁點 掉左佢？

香味=/=甜 嗅覺同味覺識唔識分

真係大開眼介，想知樓主係邊個鄉下。

佢係roasted chestnut味 係真係成陣cinnamon roasted 咁嘅味

咁我唔點 儲lor

你住山區？

咁你睇下成份表有無糖或其他食物成份囉

好多男朋友送比我嘅嘢我都係儲 唔捨得用有咩問題呢？
我想用可以自己買
點解唔用就係住山區？

我指會惹蟻...

當 Majid 介紹肉桂的時候，美國受驗者會把它形容為甜、辣、酒味、糖、可食用和花香。

唔會左你唔好意思 依家天氣潮濕 本來就惹蟻再加埋我住嘅地方真係好潮濕

樓豬奶下蠟燭試味
甜既就扔左佢啦

食緊隻水果味嘅電子煙 超甜超重荔枝味

你講一講唔吃了 怕惹蟻

我呢排成日俾蟻咬 我諗係我太甜

屌你老味
屋企咁多食得既野你又唔驚?